狂賀! 港共政府終於都望到有自己人戰死沙場

可惜死果個係黑社會, 除非港共自認政警黑勾結喇

有巴打找到條片

見到在元朗站出口 有一大班白衫人 強行升起港鐵出口鐵閘 拎住好長嘅棒狀物體 衝入港鐵大堂站內 追打黑衫人至接駁商場嗰條天橋 有一位黑衫人比一大班白衫人用 用棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！

backup backup
屌你老母呢D就係真暴徒喇

左手邊有個四眼仔淨係識唔到好似係新民黨當區區議員？

死左先正式錄用

嬲到爆🔥

奸有奸輸 死咗都冇浩園畀你入